有個少年，我們暫稱他為少年A吧

毒男的一生漫畫版

憂國的拉斯普金

正呀依篇

摩亞

邊度有得睇？

『後生時唔好浪費時間，第時有錢你荒無女咩！』我照做了，究竟什麼地方出錯？」

上面講左漫畫名

漫畫人搵唔到

我打左憂國
thanks

以為講酒鬼薔薇聖斗

升中四了

LM。。。。。

第幾話有呢啲劇情

自 岩岩google左

仲以為係少年A套漫畫